災難級廣東話賣樓！

up mud 9

12m:18s

渣邊有鳩蟹櫃 可以渣幾百對鞋

唔好再吹大D

聽得明

呀姐，你都係返去譚仔啦

有冇高手打到成段script 出黎
馬殘景
二千山百測殺測尺

大家考
Lily堅日帶大家睇你老閪
師徒八度
五十一孝
一個無del因花蟹警
(咬字清晰)馬柒景
Da。山反單喂

好有心機翻譯